{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018910",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077631?place[place_type]=GID&place[gid]=1077631&place[latitude]=33.4440243896&place[longitude]=126.89975213&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 고성2119펜션"
    },
    "text": "高城2119は高城里から城邑里に移転されたところだ。 この宿は城山邑内で高い地帯であるチャン·ムニ東山に位置している。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数を超過した場合、入室が不可能であり、ペット同伴の場合、入室が拒否される場合がある。 未成年者は同伴者や同意がある場合にのみ入室が可能で退室時間を遵守しなければならない。 客室および周辺施設を毀損したり紛失した場合、宿泊客が責任を負うことができる。 直火方式で食べ物を調理したり個人的に準備した炊事道具は使用が禁止されている。 客室内での喫煙は禁止され、被害を与えかねない行動は慎まなければならない。 退室時、飲食物と一般ゴミを分別収集しなければならず、駐車場で発生した事故に対しては業者では責任を負わない。 バーベキュー場の利用は予約や現場決済が必要であり、一軒家の客室や愛犬の遊び場も運営されている。 近所 観光地としては ソンサンイルチュルボン, サングンブリ, ソプチコジ街 ある。 客室情報は101号から106号までで、愛犬同伴可能な客室もある。",
    "QA": [
        {
            "question": "高城2119はどこに位置していますか？",
            "answer": "高城2119は城山邑内のチャン・ムニ東山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約人数を超過した場合、入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室が拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は同伴者や同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設を毀損したり紛失した場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室および周辺施設を毀損したり紛失した場合、宿泊客が責任を負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室で食事の調理や炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "直火方式で食べ物を調理したり個人的に準備した炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物と一般ゴミを分別収集しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場で事故が発生した場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "駐車場で発生した事故に対しては業者では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法は？",
            "answer": "バーベキュー場の利用には予約や現場決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "近くにある観光地はどこですか？",
            "answer": "近くの観光地としてはソンサンイルチュルボン、サングンブリ、ソプチコジ街があります。"
        },
        {
            "question": "高城2119の客室情報は何号から何号までありますか？",
            "answer": "高城2119の客室情報は101号から106号まであります。"
        },
        {
            "question": "高城2119には愛犬同伴可能な客室がありますか？",
            "answer": "はい、高城2119には愛犬同伴可能な客室もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 509
    }
}